請問呢2個童星叫咩名？

好熟口面

女係咪 莊錠欣?

佢擺明整左容